[月經post] 1080p 144hz vs 4K 60hz

巴打點揀？

144

144hz

做人何必太高清

4k 60hz for adventure games
最近用1200蚊買左28吋4k 加480玩ac 場境detail 好正

fps, mmorpg又玩D，所以苦惱揀邊樣

2k 144咪得囉

1200?

超平

144。爽好多

1200？？

usd?

Why not both
牙石CES出左隻4k HDR 1000 cd/m² (peak) IPS 144hz moon